陳怡youtube channel比大陸哩攻佔左

三姓家奴

投共前，平均二至四萬views：

投共後，大幅增長：

是撚但啦得D大陸哩睇嚟打J，唔好再講呢D垃圾

可唔可以唔好再幫佢開post

到底佢幾歲

唔明點解佢係外國讀書同做過蘋果狗仔隊都可以咁on9
唯一一個解釋就係為左錢 呃藍絲hitrate

btw佢之前講過而家佢有接一d幫人翻譯嘅工作
好似係自僱part time 所以先咁多時間拍片
個客源有機會係外國人 如果係文宣果方面可以叫人唔好再比生意佢做
你最好成世拍youtube唔好出黎打工/外國機構工

希望有識佢嘅人爆料

你呀妹咁關注人權 拎埋獎 你簡直係䎵辱 唔知你全家有冇外國護照呢好想一世共享大灣區榮譽？

目測48

目測48+2

佢細妹係?

開親呢啲post都係曲線宣傳
沒有其他
呢個世界根本無需要討論佢
利申：無入過去睇 但係度度都有打手鬧完就叫人入去

其實點解呢條友咁多人睇又唔係靚女 又SHORT SHORT地咁

佢之前成日插大陸人
原來兩邊擺

我無嘢講

仲要成日閪口閪面
佢ex好似仲去叫雞

塊臉大過pizza仲要真心以為自己好撚索

不趺反升...CLS

覺得自己係天菜好多人追

一邊係魔 另一邊係鬼 加埋叫魔鬼 基本上企邊一邊 都係咁邪 聰明人 一定企中立 見鬼講鬼話 見魔講魔語 不知幾過癮

睇個樣應該84 85年出世果d

之前見過佢有好多條串9大陸西嘅片
幾時投咗共